[香港人質外交] 林鄭月娥Facebook撰文或暗指英國外資成為反制對象

林鄭Facebook撰文用上貿發局晚會圖片講反制措施
好大可能係暗指英國外資有機會成為反制對象
究竟外資要點樣自保？

// ……中央政府採取反制措施，不再承認BN(O)護照為有效旅行證件或身分證明，特區政府即時作出配合，並在新聞公告中暗指英方今次冒背信棄義之名，實有其經濟利益的考慮。有人就話，英國作為大經濟體，怎會在乎從香港得到的好處呢？…… //

係背信棄義ga 國家活得最開心

點解啲反制次次都係搵自己笨?或罰啲留低的香港人?

匯豐又黎料？

匯豐、太古、怡和

點解堂堂特首要喺2021年去揀張2017年嘅圖嚟恐嚇人

奶共奶到索索聲都冇用

做乜仲用到fuckbook嘅？

咁鳩多嘢講国家咪又係為咗海外銀行生意放棄你地十鳩幾條友去做condom
只要柒婆兩個仔冇俾英國美國搞推佢做雞都得啦

到而家都唔撤資嗰班應該都依然真正相信香港制度完善，點會怕反制

支持林賤歪婦大力打倒劣英走狗

因為聽話嘅小朋友一向都冇糖食

7婆傻架？
如果到時英國制裁番中國人
大把中共高官幹部屌9柒婆啦
英國大把料係手

好問題

人哋民主國家好難玩連座

點解佢個頭咁似photoshop key上去咁假既

支持月娥

不如中英斷交算啦

咁震英點算？

岩啦, 用國安法拉鳩晒班英資高層啦

反制英資，係咪即係唔買阿斯利康疫苗了？

柒婆家人全部英籍

最有可能唔比英航飛

抵死 藍店呀啦